【我又有問題】老友泥足深陷，應該點幫？

我做咗標題黨，泥足深陷嘅唔係我老友。我只係想問吓大家，如果有個朋友或家人好似呢位朋友一樣，而家對一隻股票或衍生工具，沉晒船，每個月花錢好似課金，課到借財仔，無力還，但執迷不悟。

站喺佢嘅角度，佢開心，搵到女神，女神又眷顧佢，佢做人有咗意義，有寄托。

你叫佢唔好俾人呃啦，佢話冇俾人呃。現實世界佢搵唔到女友（你睇佢個樣），佢真係獲得滿足。

甚至佢幻想將來。會結出果實，幸福美滿。

好比有人覺得呢隻股票或者買牛熊，將會幸福美滿，佢深信呢點。我駁佢，但唔能夠否認可能有奇蹟。又睇佢繼續沉淪，仲將靚相擺上網，義無反顧。

你話我應唔應該阻止佢？

我唔係講宅男。不過兩個case相似。就係柒頭沉迷虛浮希望

弱智集會

做人最緊要開心

哇 點解我而家先知有呢條出路

乜嘢出路？

講左好多次唔聽ga話 就尊重人地ga 選擇

個post係娛樂台，上咗熱門。人人都話班女呃人。我覺得好似股票，冇話呃唔呃人，百貨應百客

買都買隻好少少鴉大佬....

[條女很清楚⋯] 純情港男痴戀女神 甘願奉上半個月人工為博紅顏一笑！！！

傻系很清楚strong hold這個責任

唔知點解佢覺得呢款啱佢。同股票一樣，冇得解。

我當佢一皮野一個月。半份糧即係五千。
屌，正正經經叫雞啦好嗎

有個回覆話自己屋企人沉迷到借財仔。同投機一樣，都覺得strong hold至啱

500 一次
都可以call 10次

真係賣相好過賣肉

賣藝不賣身

應該係感情滿足而唔單止係肉體滿足。

唔係偷唔係搶 佢開心咪由佢囉
你可以做嘅最多就係同佢講聲maximum loss係咩

後果可能好嚴重

嗰個post有絲打講一個例子，我即管將內容轉post呢度。

大家就會發覺後果幾嚴重

……………………

如果大家有屋企人為咗玩依啲直播app玩到破產
仲要覺得自己同緊條女拍拖係真愛
全家勸極都唔聽
就應該唔會再笑得出
p.s.我就是那個屋企人 因為咁喊過無數次 已經死咗心放棄咗

ching我係女仔
係我屋企人唔醒呀 破埋產都唔撚醒呀
我寧願佢拎錢去叫雞
好過個個月全份糧去課金俾條波邊都掂唔到嘅'女朋友'
sorry呀俾我呻下好心痛

某程度上係嬲到喊
因為還唔到卡數借財仔
又用過我父母錢去還
我軟硬功都試過都拉唔到佢返黎
佢仲叫我唔好怪條女
依一刻我已經無野可以再做到

你地睇，沉迷一樣嘢唔醒，不論股票定女色，都足以破產仲連累家人。仲要話唔好怪個女仔。

好醜樣喎，個女仔

物以類聚。

個男主角好沉迷

想起以前有條友好迷劉德華 同果條友一樣咁瘋狂